［狗奴才] 點先train到我隻狗定點去廁所？

狗女1歲幾 仲未識得定點去廁所
屋企係木地板 佢一尿尿就好麻煩
佢一日會去兩次 早晚各一次
每次佢屙既時候都係我同屋企人望唔到既時候
例子：本身我同佢係廳 我入房拎少少嘢 之後就發現佢係廳已經屙左
佢屙嚟屙去都係廳中間 我試過擺尿布係廳中間
但佢唔屙 最後趁我入廚房飲水個時係無尿布既位置屙左

而家試緊困住佢係一個地方 然後等佢屙
但今朝11點困到而家 同佢講要尿尿同屎屎先有得去玩
佢仲未有反應 好唔忍心繼續困
佢係個地方到又好慘咁叫 好似叫我放佢咁
有無咩辦法教到佢隻蠢豬呀

示範一次等佢模仿

拎塊尿布放去你想佢去既地方
之後不停迫佢嗅

應該由細教架...
不過大約係知佢幾時屙就捉佢去嗰到, 等佢屙.. (大約係嗅嗅下, 轉下圈.)
屙咗唔啱地方, 用尿布吸少少, 話下佢, 帶佢去你想佢屙嗰到, 話佢知, 屙錯嗰到用滴露拖一拖, 搞到無味.
重複2 星期左右..
困係無用的, 困佢係你想佢屙嗰到, 反而搞到佢唔敢去嗰到..

成屋鋪曬尿布 佢痾起邊都唔到

同你問題一樣唉 我隻狗4個月大

1歲應該教唔到了

因為我係近來先養佢 所以都好煩惱呀

4個月大應該都易教少少

都係屙岩地方就好誇張咁讚
但屙錯千祁唔好鬧
會嚇到佢唔敢屙

肯教一定教到

擺d佢既小便或大便係你想佢去廁所既位置
之後佢都會去返果度柯
柯岩位就比零食佢做獎勵
狗狗會認定一個位上大小二便

我個隻12歲都未識去廁所

我果時開頭係要監察住佢
佢一柯就抱佢入去佢個廁所
柯岩就有零食仔
之後就識柯了
不過後尾間唔時都會賴（一兩日賴一次）
唔知佢做乜鬼

1. 尿布上沾上佢d尿味，之後佢行過聞到就知果度係屙尿既地方
2. 佢屙錯位要即刻清 清潔到完全冇味
3. 屙岩位要即刻獎零食

我隻狗個零月就學識 但一開始都會零零星星屙錯位 成為左習慣就唔會錯了

得一隻狗好易教
買 定點去廁所 引導劑
又或者拎張尿墊 沾啲佢尿味 擺係你想佢去屙嘅位
佢去之前會周圍聞
聞到就會去

最好就奄咗佢
咪會周圍屙 霸地盤

打到佢飛起la 𨳒

我本身隻狗就一拎返黎係龍養左一兩日，之後拆個底出黎做廁所，每次去完都比小小獎佢，去錯地方就拎尿布抺返佢放返廁所，要比佢睇住，捉佢去聞

之前有朋友去旅行，放低左另一隻狗，一開始痾出面又係拎片尿布去索左先，再去返廁所比佢聞，睇住佢一次就識之後去廁所痾 仲醒到一次屎分幾次痾呃零食

點解我隻狗咁多屎屙？一日屙5次 bb貴婦黎

我隻領養返黎三歲
好辛苦先教到一半
佢會識係盤屙，個有時會出界
同埋如果已經係盤度屙左尿就唔肯同一個位屙屎，會係隔離地板屙
所以次次出街返黎地下通常都有屎

最慘係佢唔中意食野，正餐都唔係點食
好難獎勵佢幫助訓練

唔知有無人仲有睇 不過好開心地呢2日成功左啦算
佢會自己去個廁所屙屎了 送上屎圖一幅
好有成功感

好好呀 叻仔

我屋企隻貴婦教到佢6歲都就黎都唔識去廁所

我果隻唔洗教無端端識

我就係用索尿放去想佢去嘅地方 教左成個月都未識 求賜教